★返工=?? U記店員難做 摺衫摺死人

香港零售業難做係世界公認，而且通常高人工嘅，都未必係筍工。

就好似上年有賣衫U記員工上網訴苦，力數U記N宗罪，原來有巴打跟進，明知山有虎，偏向虎山行，入咗去做，發現U記part-time雖然加到65蚊一個鐘，但仍然真心難做，據他說，至今公司仍然有以下問題：

-搭正時間先可以打卡，設定唔合理
-要背機械人式用語，出入staff room要講辛苦晒
-返夜又夜，返早又太早（7點）
-過咗2200無冷氣，返夜焗死人
-掛裝少，摺衫摺死人，話要半個鐘要摺一個貨架
-政策上會突然cut更
-乜都要報告同講原因，去廁所都要講

樓主仲話，U記靚女同事唔多……呢點小編唔評論了，不過日本公司文化向來係咁，做過日本公司嘅就知道，通常對員工會嚴苛一點，仲要係喺香港呢個投訴之都，對客唔好隨時出事

看來樓主要多習慣了。

來源：lihkg

集體劈炮唔好做囉 等啲高層受吓囉
好似之前有間日本仔有隻貓嗰間速遞
因為對員工太嚴苛走咗好多人
連啲日本仔高層都要去派件

唔怪得狂請人 仲同我講話全民都要派埋件

u記你唔做重有一班班暑期工車入去
佢真係驚都未驚過

唔做U 大把連鎖 / 私人鋪仔請sales
鋪仔成日都請唔到人